I file

* recordBroker-openhab.py
* recordBroker-minipc.py

Inizialmente si distinguevano soltanto rispetto a quale broker ascoltavano.
In seguito al guasto a minipc le migliorie sono state fatte praticamente solo 
sulla versione "openhab"


Bisognerebbe:

* parametrizzare il broker che si vuole "ascoltare"
* estrarre il nome del della directory in automatico

come funzionalità sarebber outili

* indicare via riga di comando quali topic devono avere un dirDeep > 1
* indicare un file di configurazione dove mettere parametri
